[月經]俾三個願望我 我俾返一個價代你

中六合彩
家人身體健康
佢鍾意我

第一個願望係 你唔好俾返代價我
第二三就隨意

六合彩啲錢一蚊都唔可以用喺親人度

第二三個願望唔計

男朋友放低ex
男朋友鍾意我多過ex
身邊所有人都身體健康

要你睇住男朋友扑一次ex

我即刻死
我全家一齊死
全世界嘅人陪我死

暗戀嘅人鍾意我
身體冇咁weak
聰明啲

死亡嘅痛苦同感覺要不斷重複直到永遠

同你一齊嘅人智商同壽命減半

有女就夠

但條女係正宗tb樣

All in從戰爭裡面足以保護/治療人嘅力量

達成財務自由
生返多啲頭髮
高多8cm